點解麥當勞咁鐘意播aga,吳雨霏同yan ting既歌既？

不過最近佢播aga既3am超好聽

環球丫嘛

Company?what is the relationship with McDonald?

one pays another plays

明白

點解樓主咁蠢？

仲有robynn and kendy